【悲劇】能醫不能自醫 天才女醫生注射過量麻醉藥自盡

【悲劇】能醫不能自醫 天才女醫生注射過量麻醉藥自盡

英國一位女醫生因為婚姻觸礁，在急症室偷取多瓶藥物返家注射自盡，驗屍官形容她生前是一位「非常有才華」的醫生，奈何「能醫不自醫」。

32歲初級醫生奧文登（Rebecca Ovenden）3月在德文郡普利茅斯（Plymouth）家中注射過量藥物自盡，而且血液內亦驗出含有高濃度酒精，她也在床邊留下遺書。負責調查的探員指，奧文登與丈夫結婚4年後，於去年2月決定分居，2人分開睡在不同房間。

死因聆訊庭日前召開，奧文登證實生前有心理及精神問題，並偷偷地在急症室取走麻醉藥後藏在家中，警方在車房發現部份針筒。而奧文登偷取的藥物並非受管制藥物，故不需要其他醫生簽署拿取。

驗屍官指奧文登「幫助及治療他人，比起幫助自己更加有本事」，總結她的死因為自殺，並認為今次聆訊顯示醫生可以輕易取得藥力甚強的藥物，「現有制度雖然存在，但無法阻止像奧文登這樣的醫生非法拿取藥物這樣用」。

英國《每日郵報》

邊度有得賣麻醉劑

佢偷wo
不過買就應該冇了，香港的話麻醉一定係管制藥物
一係買蛆國野
一係自己去摘毒草土法泡製
牽牛花應該最易搵，不過好似唔係麻醉

香港果個就殺老婆

都致死ge......但量要大又麻煩 香港跳樓不是很方便嗎？

Sad,諗起器官捐贈

on9五毛一個證明全部?

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

成日都有人問無痛自殺
終於有答案了
白人真係聰明d